【歐戰之巔猛將篇】C朗：留皇馬到40歲！

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度，又再表露思念英超之情，但同時又向這支西甲勁旅派定心丸，聲稱至少踢到40歲才離開。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）曾效力曼聯6個球季，直至2009年才以天價轉會費過檔皇馬，最近被西班牙電視台問及他關於今季遭自家球迷柴台的感受，再次表示想念曼聯及英超的球迷。

「或許在這裡，球迷噓自己球隊很正常，但我就是不喜歡。」C朗坦言，「一名球員給出100%的努力，當他只犯了第一個錯誤，就被球迷噓，那是不正確的，不應如此。我在曼聯踢了好幾年，球迷從來沒有這樣對我，或許英格蘭是一個特別的例子。我在西班牙很快樂，但我也很想念英格蘭，因為那些回憶是不能刪除的。」

C朗下季即將33歲，但他堅稱自己仍可以在皇馬留多7年：「41歲！當我上次簽約時，我就說這會是我倒數第2次續約，我會一直踢，41歲才轉會。」

皇馬一向唔係球員話事

Haha Madrid

點能樣呀 支那仔

𨳒你老母

老老實實，佢可能真係踢到40歲
不過到時可能在巴黎
中間仲可能踢拜仁

去祖記養老